有無住緊公屋既巴絲可以幫手填份問卷

係關於房署家居維修服務質素的
個問卷有5個部份, 大概5分鐘之內就可以完成到
跪求好心人可以幫幫手

Push

叫巴絲填 但得女圖

推

唔要女，要大隻仔
好似幻愛男主角咁